仆街 ，求printer高手入

個濕鳩Hp printer ，我轉左新上網rounter 之後，就連唔到wifi 工能，而家仲一關機就彈呢個error code ,用usb線都用唔到 help

唔知你寫乜鳩

ENVY 5530？

啫係部機連唔到線

Envy4500

連打去 service hotline 都唔敢 ?

巴打好似同我同一部printer又係同一個問題
我最後選擇裝左兩個router 舊過個專for部printer

hard reset部printer, 再set返部printer去routet

紅日冇服務呀

Reset

我試過係rounter到set 來賓網絡都唔得

聽日打去28024098

點樣hard 我已經reset過了

🤔🤔

你轉左router
咁printer指返去你個新routuer到未先
擺明未啦

就係set唔返 新 rounter 既Id link唔到 、就算開多個新guest id, 都係無法配對